[拋磚]講下你用開嘅密碼點嚟

小弟嚟拋舊磚先

個故事有少少sad

話說當年小弟幼稚園好曳 老師都唔鐘意我 所以無乜朋友

有個隔離班嘅人見我無乜朋友 走嚟揾我R水吹 大家從此做咗朋友

往後成日同佢成日有好多交流 又上佢屋企玩 一齊打機 勁fd

幼稚園之後大家唔同校就各散東西 但都有keep住玩同聯絡

當年小學雞到差唔多中學果段時期啱啱新出童話呢隻online game

我就叫埋佢一齊嚟玩 大家玩得好開心 又多咗交流

終於到咗上中學果陣 佢屋企人送佢過外國讀書
佢就送咗佢童話AC比我

當年有玩開都知 買新手包會有aesop/climb字頭嘅帳號連埋比你

佢個AC就係其中一款 我到宜家都仲好記得

當佢去咗外國 我地就無聯絡好耐 因為聯絡咗都無乜話題

直至近年 香港有佔領 佢係海外都好關心香港時事

有次佢見我facebook share相關新聞 佢就同我講佢會返香港親身支持下社運

佢果陣仲同我講話 咁多年無見 到時約出嚟傾下計

結果...佢因為先天隱疾 未嚟得切返香港就突然急病過咗身

佢當年比我嘅童話AC就做咗我宜家用緊嘅密碼 我自己當係一個小小嘅紀念

老友 如果呢個世界有天堂 你係上面過得還好嗎

小學同學屋企電話，可惜佢已經忘記我了

細個係樓下電腦鋪買機 叫佢幫我裝埋跑ONLINE同申請埋AC 個密碼就一直用到依加

一斷好既友誼真係要好好珍惜

same here 冇聯絡了 唔知佢個密碼係咪仲用緊我屋企電話呢

過左身既阿爸既手提電話號碼

大家嘅密碼背後都有一段故事

雲起保標卡 第一行
成排number 大約係咁68aip2au

每日一篇

初戀女友

仲記得童話個賬號

生日日期再加幾隻字

銀行卡就係佢比我既密碼一直冇改

ex嘅生日

小學內聯網密碼，個個密碼得四個字，但係好多密碼都要6個字，之後我就將密碼後面個兩個字重覆佢，如果要英文就加ab係頭尾

東南西北左右
6👉🏻8👉🏻4👉🏻2👉🏻4👉🏻6

頭三個number係出pool日期
尾三個number係生日日期

朋友借ac比我玩
佢pw好易記 抄左 多謝你

我大佬個電腦密碼

細個玩第一隻online game 彩虹冒險
買咗個瓦倫包 入序號發現中間有段數字入得好順手
一直用到依家

戲谷點卡嘅卡碼

以前做出生日期
跟住買過帳號黎玩帳號背左果個密碼

暗戀嗰個人嘅生日加我嘅生日再加第一次相識嘅日子 不過佢走咗去外國留學了 但到宜家都忘記唔到同佢嘅一點一滴 成日無端端諗起佢 無記錯嘅到宜家為止話識咗佢十年零五個月二十二日 但我直到佢臨咗嗰刻都唔敢表明自己嘅心意 覺得自己好冇用

咁長情

小校園

高登預設密碼

同老婆一齊既日子

好多人都同打機有關

小學學生編號

三圍 cm計

我都係

一直忘記唔到既人既生日

中學女神個名加生日日期，用左十幾年到宜家都冇變過

樓主做乜切洋蔥

睇鐘睇返嚟
時分秒，唔夠位咪填啲年月日

人生第一次申請online game體驗版帳號
個密碼無得改，迫住要背，記記下覺得幾好記
就用咗十幾年

當時細個既我係set acc and password既時候諗撚到頭都爆撚埋
突然靈光一閃 見到個mon（頭盔）既左上角同右下角和各有一串digit
結果就變成我以後既a.c. pw
好撚奇怪 唔知咩黎 唔會有人估到

英文單字轉數字

淨數字：當年CE準考證NO.頭6位

英文+數字：第一次玩ONLINE GAME個時
小學同學個AC ge PW

小學online game新手包送嘅ac同pw

分手日期
我ex個pw係佢以前出軌個條女既生日

細個用身分證號碼老母話唔安全
之後將啲號碼大兜亂

老友學號同自己學號串連埋一齊

小學雞既學生號碼
個陣小校園個登入密碼default左係學校既學生號碼
個陣懶得改就用用下直到依家所有登記既野同account都係用個組數字

IVE學生證NO

以前啲online game 申請ac個陣官方會比個密碼你 我懶得改咁就用到而家了

我隻熊仔的生日日期
佢陪過我走過好多難關

唔好開我夾萬
熟我既人好易估到

高登配比我嘅密碼

icq no.

小學同學屋企電話，我三年級轉左學
之後試過搵番佢但搵唔番
2*56*4*0

勁舞團入面個老婆既屋企電話

屋企電話頭六個字，唔使煩

Yahoo email random pw

我密碼係a屋企電話bb

小校園
打機所有野無換過咁滯

電話密碼係 電話號碼既 第1 3 5 7 隻字

係以前一個我好鐘意既男仔既生日加我生日等於嗰個數做密碼，我冇鐘意佢成年啦，直至到而家遇到另一個男仔，我又鐘意咗人，點知佢生日同以前嗰個一樣

細個迫自己唔玩電腦 亂打左個密碼寫左係紙度收埋。 後尾忍唔住玩每次都拎張紙出黎睇密碼，睇睇下就記撚得左用到而家，又英又數咁卡啦卡啦勁secure

朋友個小學學生編號

細個online game同人換ac 佢個ac又勁到仆街 咪開始記佢個密碼 一記就記到依家

日本武士嘅生日

我都係童話個帳做密碼 由小學用到依家

爸爸提款卡密碼 以前細個爸爸撳錢嗰時 無野做就睇佢撳密碼 用到依家

細個上電腦堂要開ac諗唔到密碼 然後朋友9up咗幾個數字比我 之後一用就用到大無變過

一樣

書名
因為set密碼果時諗唔到 咁岩見到書櫃就搵左本書名黎做
仲有歌名
同埋自己名既速成碼

Btw 樓主

喂點解變左sad故架

小校園賬戶密碼

一個禮拜轉一次喎, 點答你

通常要改密碼個時就左右望一望
見到乜野字就用乜野字做密碼

我手提有兩個零
唔要晒啲零就等於我密碼

wa diu，我都係童話密碼，連email都係ac+gmail

試過留email比客，佢認得係童話一齊傾左好耐

曾經某online game既朋友個帳號做密碼

原來好多巴絲都有玩過童話

初戀當時嘅fb密碼，咁就用咗七年

生日日期年月日(8個字數字密碼)
自己英文名+媽咪英文名+自己生日(要有大楷英文字母及數目字密碼)

人生第一張點數卡頭8個英數字

訓醒好記得夢入面有一組密碼，即刻寫低，就用到依家，無考究過係乜黎。

1qazxsw2
電腦鍵盤就手

自己同女朋友嘅學號

而家開番隻game見到d寵真係有種唏噓既感覺

如果可以淨英文or 淨數字or要有英文同數字：自己英文名+身份證號碼

有時候會check埋大細楷：自己英文名+身份證號碼，身份證最尾個a字轉大楷

有d仆街d要有符號嘅：!@#123QWEqwe

現任

銀行密碼係中一果陣有個鐘意既大哥哥
果陣借左佢遊戲ac玩 發覺幾易記
就一輕自己拎左黎用 我諗佢唔知

而家手機pw 係暗戀緊嘅手機號碼

天外買個陣佢default嘅密碼

我都係 用左4年

人生第一份長工（同咪影響我最深）既staff #

老豆mix老母電話號碼，小學用到宜家

Icq no.
公共圖書館借書卡no.
大學學生證no.

童話account
所有密碼都係用佢

手機號碼

鐘錶形號

我都係 唔知點解小學個編號咁記得 中學個個反而唔記得

做咩咁自律呀

小學嘅每日一篇
果陣佢會比埋帳號密碼你
個密碼就用到依家
但依家好多時都要8個字同埋要有一隻字大階
咁依家就第一隻字大階之後後面加123

老母用開個密碼

純數字：暗戀對象既生日（mmdd/(yy)yymmdd)
無限制: 中學eclass密碼＋暗戀對象既英文名xN＋暗戀對象既生日（mmdd)
N係任意數字

利申：個password 9年冇變過 a0

中學內聯網密碼，8個字不規則大細楷英文，用左6年背熟晒

same

圓周率

26535897932384626433

小數點後第6位到第26位
如果個密碼有限長度就第6位到第16位
記得以前係背咗兩三次就記得晒

香港個名得黎

電腦台有咩咪改咩
例如:penpaper

同前2任ex一齊嘅日子 用開懶得轉

8888 好意頭

初戀個名 SMS 編碼

用2年每日一篇密碼加埋

自己中文名既速成碼
比同我係叫陳小文
密碼就係 nw1nc1yk1

有洋蔥既

Pa$$w0rd1！

未有咁多password requirement 之前就咁
Password1

電腦gen

小校園個密碼

shift+生日

8964

電話線撥號上網，hkbn比左個ac pw次次開電腦都要打，之後咩都用佢

Ex 個名加生日

自己生日 已經冇人記得 唔想連自己都唔記得

好感動

不如講下你地銀行密碼係乜同點黎

細個玩數碼暴龍機好似有得入卡number
入得多機械暴獸多就記到宜而 又有英文又有數字好易做密碼

*暴龍獸 *宜家

啊爸過身個日

小學同學送彩虹冒險AC比我個時個密碼

小學雞時諗既密碼
有個順手易記既pattern

跟住之後所有密碼都係佢
直到Apple id既出現

個fd用既密碼

由我細細個媽咪都一直用緊一組密碼 我又無聊跟佢用 用咗咁耐都係近幾年自己察覺先知 原來係爸爸既生日 就突然覺得依幾個字好有意義 決定要用成世 利申：爸爸係我好細個既時候已經走咗

以前連56k上網個密碼

我鍾意既人既生日 我同佢只係識左一日

電話係ex 英文名轉數字
長啲嗰個係generate嚟

出pool嘅日子
同埋ex個名加生日

乘數表

自己小學既學號同個陣既好朋友學號再鳩打多幾個number

中學時同ex既名，學生ID搵晒相同既字母同數字整出黎

用開同美國核密碼一樣嘅密碼

前度嘅生日

Atm密碼係同初戀一齊嗰日
電話密碼係歌名
其他密碼係見個fd個密碼幾得意拎左嚟用

開銀行戶口比我果個密碼

睇到樓主個個好sad
btw我生日日期加以前喑戀個個人既生日日期

我都係因為童話

。玩過一排童話之後比fd爆ac。。

我果個係玩kyo war3時個login name and

正評係比你比錯emoji俾人負評

廢ac : 123456
正常: 自己生日
重要: 名+生日

因為鍾意DC同Marvel 同時個密碼又有齊大細楷同數字

速成碼既一句說話

ex個名+生日

亂打嘅電話號碼

1q2w3e4r5t

當年LFO ac個預設密碼用到而家
童年已逝

用細個打機嘅帳號如米米號做pw

小學內聯網個密碼 又字母又數字又無意思 但記得好清楚

老豆車牌

圖書證number

一黎就咁sad既 希望你朋友係天堂幸福快樂

6年小學嘅學號

小學咁多年黎既學號

小學on9 Game入面個台灣老公俾佢自己個account我得閒撚下，順手用左佢個password

咁都有同好

結果...佢因為先天隱疾 未嚟得切返香港就突然急病過咗身

佢當年比我嘅童話AC就做咗我宜家用緊嘅密碼 我自己當係一個小小嘅紀念

So sad , cheer up bro

第一隻狗個名同佢第一日黎到我屋企嘅日期

小學亂作用到而家

無敵123123

一個鐘意過6年既師姐既生日
再加我生日

689777

自己英文名+以前小學好fd嘅朋友嘅email數字砌成

Ex預設比佢既銀行卡密碼

英文考試見到段野有堆數字幾靚 背左落黎做password

垃圾網果堆嘅就用英文名,唔夠字就加數字
重要野就由之前讀書開始用,諗4-5組random嘅3個英文/數字中間再撈亂次序再加符號咁

小學同學屋企電話 但佢已經換左
仲有自己小學學生編號+best friend學生編號再加fd

好細過打機識左女仔 個陣得屋企電話 佢又玩博線打埋比佢個friend女黎既
之後原來佢個friend係住佢樓下 講講下唔知講咩 淨係有印象講左一串數字
344432。。。

我就一直拎黎做密碼 做到而加

差不多10年了

到而加都用緊 但係唔記得咩game識同埋成件事

6個字：小學學生編號
8個字以上：姓既英文+小學學生編號
有時候會係3個對我好重要既女仔生日

童話一開始跟果set密碼

細個打埋啲簡單密碼唔想記
咩8個0呀8個8咁
到後尾用埋屋企電話
但之後覺得好似唔係好安全
因為啲同學個個都知你屋企電話幾多
之後就combine左3個密碼做一齊
即係例如1 4 7個digit係屋企電話既1 4 7
2 5 8 係0
3 6 係8咁樣

我屋企人細個幫我申請唔知咩AC
個PW我就用到依家

小學暗戀啊sir生日

男朋友生日
朋友生日
順手

the day i lost virginity

14個位圖書證no.

屌 禁錯負皮

小學 學號

我都識背自己果個

好細個既時候老豆個車牌

純數字：屋企門牌號碼+順序幾個數字
唔重要acc: 電話no.
要有英文：身份證
Apple acc: 大細楷名+生日

我願變成 童話裡 。。。。

mycampus個密碼

童話我到而家重會on 睇到好有感覺

9年前我fd話佢啊哥用呢個密碼 我覺得好好記就偷埋嚟用

我有D AC都係AESOP開頭

金庸群俠傳online個ID
唔要gn 淨係要數字
當時覺得好易打好順手
一直用到依加

aesopw xxxxx

銀行密碼：屋企地址變異出黎
正常密碼：一本我好鐘意的書英文譯名加少少有關的數字
以前用手提或屋企做密碼，俾人hack過acc，就諗左上面個正常密碼

巴打好念舊

表哥叫我幫佢打機，比左個ac and pw我，佢個密碼我一直用到依家又好記

lm

雖然無用童話帳號
但十幾年都仲好記得果3個ac
Aesopp
Climbc
Climbd

三個朋友嘅電話打埋一齊用
點解覺得最近好似見過一樣嘅post

中學學號

小學鍾意果個女仔嘅屋企電話號碼

用慣左用到依家

老作既出生年份+ 勁舞團hip hop 6個notes既其中一個動作

用我最鐘意既女朋友出生日期

跳舞既8lv自由舞步

轉咗畫咪要換密碼囉？

學校IT 逼人要8個字有大細階，數字同符號
所以密碼係on9ITO!!

中學時期好鍾意一個女仔，覺得識到佢嘅彷如天賜（誇張左）跟手密碼就係佢嘅生日。後來慣左所有嘢都用呢個密碼，唔覺唔覺原來都成8年。雖然宜家已經好多年冇聯絡，但係每年逢佢生日果日自己都會買個蛋糕，毒撚自己食！

第一個鍾意嘅女仔嘅英文名再加密
只係暗戀 無疾而終

樓主段嘢 好感動

第一次聽陳奕迅首1874聽完覺得好有feel
咁啱換新手機 就一直用1874做密碼

空難事件嘅墜機時間

用緊當年童話新手包default個密碼

佢既生日加我既生日
一年了 你還好嘛？

初戀電話no

我都係童話包個ac 同pw
一定係climbw

老母幫我構思前幾粒字
之後再加幾隻數字

某個三位數Lucky number嘅次方

留名

哥哥小學學生證號碼
我名+生日

我係小學嘅班別加自己學號，再加暗戀嘅人嘅學號
唔講唔覺已經用左15年

idol出道日子

小學每日一篇個預設密碼

以前 同Fd打機share ac玩 D密碼來來去去都係果幾個 有一次比fd爆過fb ac打D on9野 跟住我爆返佢AC轉頭 順便決心改過九唔搭八的密碼 用到而家

prescription drug name and dosage

第一次亦係唯一一次鍾意過既女仔 同佢曖昧左兩年 兩年一直都唔敢同佢表白 之後因為畢業而無左聯絡 過左一兩年後先知原來佢已經過左身 後來聽番同學講原來佢當初有比過下signal我 但我就衰自己一直唔夠膽 而無表白 發現自己無野能夠守護到關於佢既野 唯一能夠擁有就只有手提號碼 於是用左佢個電話做我既密碼

如果你可以見到我打既野
我好想同你講 我真係好鍾意同好掛住你 除左你以外
任何人我都唔想拍拖

X2

以前online game封測個pw
之後所有pw都跟住佢黎改

以好耐以前暗戀對象既學號為核心

佢生日加我生日
分左手四年 雖然開頭佢搵返我
但我襯佢唔起
佢提分手

以前一直係用我個姓加出世日期.
點知前幾年轉左用iPhone要用app store既ac.
改完個密碼之後一直話我個pw唔安全/錯誤.
嬲嬲地就改左Ifuckyouappstorepw
用到依加. 夾夾埋埋啲符號有廿幾個字係到

自己做錯事得罪best friend
衰硬頸年幾冇同佢傾過計
pw就係諗通咗同佢道歉嘅日子

將女朋友生日同自己生日加埋做密碼 有英文就加自己名

老表屋企電話

密碼都係果d 反而ac 名 係自己英文名加小學鍾意個女仔屋企幾樓幾室 成日都好驚比佢發現

小學每日一篇定english builder個密碼

曾經嘅好朋友電話號碼，就算已經無聯絡都唔捨得轉

我既情況同你好相似
中學果時兩個都係用大家生日加埋做密碼
分手之後佢搵左第二個男仔，點知同我同一日生日

小朋友齊打交num key既上下左右攻跳防
跳防改做17

點解你哋咁多回憶⋯
我用緊一堆無乜關連嘅嘢做密碼
例如座標同barcode
銀行卡密碼用歌名
係咪得我係咁做

咁多人個pw都關小學事
小學個時同個fd玩online game共用帳號 佢用佢家姐身份證做pw 用用下習慣左自己開ac時都係用呢個 直到呢加廿幾歲都係用緊佢家姐身份證做密碼

身分證號碼,舊o個張圖書證號碼,英國大學ac密碼

順口求其諗

一張呀媽摺心型比我既銀紙 既銀碼

要銀紙number先岩

每日一篇密碼

暗戀個嗰女仔嘅電話號碼

好多童話朋友
我密碼都係童話新手包送既

ex個生日
其實已經放低左只係懶得改

一樣
嗰陣個小學同學講咗佢密碼俾我知 之後成日入佢個密碼覺得好順口好易記 所以抄咗人哋個密碼

到而家讀緊大學 連個同學本身叫咩名都唔記得
但重用緊人哋個密碼

以前同而家屋企地址

爭咗個兄弟嘅金額
十幾年冇還
本身係佢叫我改做嗰個金額等我記得還錢

腦海中突然閃出左段好易記既號碼，然後用到而家

借完朋友錢唔還正仆街

有無人用身分證號碼

小學 帳戶密碼黎

有三個密碼
第一個密碼真係細細個發夢,
去到第二朝醒左仲好記得嗰六個數字,
咁就用左,
去到之後有時六個數字太短,
所以就整左第二個密碼,
個密碼好老套,
只係我生日加我最鍾意嗰個女仔嘅生日,
例如我係五月十八號生日,
佢係八月二十號生日,
密碼就係05180820
再去到後來,
有啲密碼要英文加數宇,
我就自己幫佢作一個英文名再加佢生日,
自己作嘅意思係連佢本人都唔知佢有呢個名,
基本上係得我知佢叫呢個名,
即係可能佢中文名有個雪字,
係八月二十號生日,
個密碼就係snow0820,
用耐左就無謂轉

小學果陣用既電話no. 8個數字都無重複

係ex幫我改嘅密碼

一架巴士嘅車隊編號，有時會改用果架車嘅車牌，唔夠就前後求其加幾個英文字

電腦系統介紹安全度較高既，然後就跟住佢個pattern 排自己既密碼

我都係童話密碼 好多童話巴打

我係灰姑娘ser既0o龍王爺o0 有冇人相認

用返申請個樣服務個名做密碼第一個字+自己電話號碼倒轉
好似Facebook就係F23456789
Twitter就係T23456789

123456
幫我作一個

nomorenumber2

好touching

小學內聯網個password

數字密碼，同老婆身份證前半加後半

我有放係心㗎
一直兄弟嚟成日我幫佢佢幫我
唔洗計啦
原來只係5年前

mk年代用過(我愛你)嘅速成碼黎做密碼

英文名加一堆冇意義既數字

純數字ok既話就圖書證no
細個成日預約書所以記得

Aesopn 有冇人明

小學同學屋企電話

中學同大學既student id 加埋自己個名既大細階縮寫

小學第一個鐘意既人屋企電話 減 我屋企電話
但宜家佢變左臭美容雞

我都係倒轉電話號碼
將手機，屋企電話倒轉又係一排新pw

Aesopr

56k 年代hknet 比我嘅密碼.

電話號碼 懶到諗

小學朋友Ac密碼一部分+樓下密碼

細個自己諗既手提電話號碼

幾個用開既密碼都係亂咁作，冇意思

你個名 有印象

我都係用aesopxxxxx做密碼

我都係童話account
又係aesopq

中學時背左隻game嘅一串數字serial number, 用用下變左password

一兩年後聽人話齋數字唔安全，咁啱睇戲睇到有條友同時間喺兩部電腦用兩個keyboard入密碼，覺得好型，於是將數字同遊戲名梅花間竹咁變成密碼，左手入字母右手入numpad，仲好威咁諗就算有人睇住我入都抄唔到

我同你類似，都係用童話個AC做password....
不過就無你既呢個故事..........
把打，振作啊！

生日 都用左8-9年

見到好多童話巴打 好感動
我仲以為得我先仲用緊aesop/climb做密碼

無事嘅 係夜媽媽自己一個人突然有啲感觸

冇諗過 咁多人同我一樣 咁多年都係用童話ac做密碼

某隻game既秘技
細細個驚會唔記得變埋做密碼用到依家

小學同學 heat project 既密碼 密碼pattern用到而家

自己同老婆既生日日期

屋企舊電話號碼，四位數密碼就用舊屋大閘密碼

啊哥既小學朋友既屋企電話,因為啊哥玩online game用一個ac

五行八掛

英文名第一個字 + 八達通號碼
中學定小學eclass係用八達通number做密碼
跟住就用到而家

好記得係小二嘅時候上同學屋企玩新線上遊戲地帶，一齊開ac嗰時見我冇自己用開嘅密碼於是就求其作個比我 但小三分班之後佢識到新朋友之後大家就冇再聯絡
之後個密碼用用下就背熟晒，到依家我開咩account都必定用返依個密碼

我都係用童話帳號做密碼
原來有咁多同路人

我都有個小學同學當年用我屋企電話 不過升左中學就無聯絡
試過搵佢FB之類都搵唔到

童話既帳號真係好多人都有用

我果陣係CLIMBX13628, 之後一直拎左13628呢個NO 做唔同帳號/密碼

好懷念呀

好朋友,仲要識左咁多年,突然離開,真係好撚sad...

童話?我都係由細玩到大

ICQ 個號碼

samesame

童話真係一隻神GAME 識到好多人

樓主係男定女
你個名係咪來自童話既小狗波波？

我仲有online

差唔多小五玩到中五

英文別名另一串法+相連數字+出生月日

我尋晚先打完91lv~保戰

提款卡密碼係Ex生日日期

一齊玩

我都係，用咗三十幾年

做兼職時一個美女導師既icq number...我好記得佢超靚，但隻香水好濃烈既怪味

9改

某人的死忌日期

Icq

白金掉撚死你

粗口既速成or倉頡碼

同初戀一齊果日

若干年後成為左ex
有次約左出黎
佢拎我部電話打返個密碼
竟然開到鎖
佢當場有d眼濕濕
問我點解唔轉
臨走仲攬左我一下

同女朋友一齊個日

同埋散個日

ICQ號碼

6位密碼係小學雞果陣小校園帳號後邊果6個數字
8位數字係果時諗住用自己手機做密碼/帳號，但又怕比人玩電話，所以將2個字倒轉左，用到今日 試過打過去，用戶好似係個女人黎

我456木頭人

密碼8888

DSE考生編編

以前小學識左個朋友 日日同佢打機 佢幫我諗 依家已經冇聯絡

1234

我正係知,好易識人一定係真,仲好易溝仔溝女
我女角人類一條邊仔,想當年都係靠d男仔帶升/送童錢戰娃升技
係5年前識左個男仔愛到傻 最後當左2年兵
呃我單身 實質有個拍左好多年拖既女友

想打生日日期，點知打漏左一個number，咁就用到而家

不安

以前我電話號碼都係咁

初戀識左第日正式飛我 搵左個兄弟喊左一晚果日
永遠都記得

ok呀 我玩光/闇 廢裝

細個去游水有條友問我有無玩跑online
之後就比做佢個ac我
自此之後我個ac 同pw就同條友同化咗

屌你老母臭化閪
拼音

之後呢???????
有冇女男朋友???????
下文呢??????

全英係打密碼個陣學緊嘅英文生字
有英數係做緊數個陣題目寫嘅野

Chatroom俾我既pw

呀哥既ce 準考證number

銀行密碼用網上數字生產器整出嚟

自己諗

朋友

睇動畫入面的咒語

星夢online預設密碼

小學同學既密碼
果陣偷睇到，成日爆入佢account
畢業之後繼續用，自己果個反而唔記得

全部女朋友生日紀念日

每日一篇
前後中間再加啲!_@?

我都係 但佢已經走左

以前跟朋友玩車，換頭三架車嘅車牌

好sad

係呀哥個銀行pw
個陣細個見到就一直記到依家
用埋黎做自己銀行pw

提款卡密碼係中學student number

Wschau@0711

小學果陣玩靈劍江湖亂打12個數字加英文字母，再抄低佢，一路用到而家

正評係俾樓主

希臘神話故事關於隱藏既神既名

以前有一次要改密碼
鳩打完4個數字
之後就跟到我今日
冇改過

Ex生日+自己生日
用慣左懶得轉

中學學生證 數字+英文 將英文轉做數字再調轉

中學學生證冧把

小學時暗戀既女仔英文名+一啲我覺得順口既數字
前排仲係街到撞到佢 不過佢好似見唔到我

EX生日

小學e-class密碼

睇到想喊

天意弄人

佢會係第二個世界過得好愉快

小學果陣去同學屋企睇佢玩diablo 2
個帳號同密碼到依家都重記得
依家用開既密碼係用佢帳號既英文+數字

我同自己鍾意既人既生日總和

以前小學將自己同最fd果幾個既學號連埋
唔知點解會記到以家

屌我都係 仲以為得我一個咁on9

幾款密碼
icq number
以前i cable 上網密碼
公司某acct 密碼
上網random generate
有個同事介紹既密碼方式

催淚彈

9999
方便單手

Ex 英文名加胸圍數字

而家有3x個字， 成日記錯

自己細個鐘意個個人名+佢手提號碼

咁多年冇見你好嗎?

DSE準考證考生編號

gf cupsize+num

等我呢世都記得佢個size

小學密碼+中學密碼+中學密碼2

綜合一下大家都係不外乎:

朋友AC
情人生日
自己生日
紀念日
打機default AC
鍵盤位置qwerty類
鍵盤位置東南西北類

點解無人用車牌號碼

我同前度都係用屋企車車牌

窮撚無車

用咗屋企車牌號碼接近十年

中學 default password

有幾個都會用
小學內聯網密碼
前屋企電話號碼
前度生日

明星生日 好撚on9

高登default密碼+student ID/staff ID/ex生日

同我愛的人第一次睇演唱會既日子
btw我愛的人是我的愛人

老豆生日

e-mail嗰啲就係小3鳩鳩改用到而家
電話就係兩個好重要嘅朋友嘅生日

男朋友生日

佢既生日

以前jupas a1 個code 😞

身份證號碼
細個上興趣班有個學生編號，攞左佢來做密碼

通常用電視廣告d財仔電話/m記外賣電話黎做密碼

以前玩墨香比人改密碼 跟住之後就一直用個個密碼 到而家所有野都係用個個密碼

啊媽以前要長駐係澳門做野，每一晚都會打電話比啊媽傾計。之後佢既澳門電話就一直記到依家喇

初戀ex用開既密碼
因為成日入佢啲ac，記到入哂腦
咪用黎做自己啲密碼

太婆屋企電話no.←因為老母都係用呢個

公司電腦login password就係用公司名+數字
一開始就1 夠期轉就改去2 有同事咁改我就跟

卡通人物

屋企電話號碼+小學五年級ge班別+學號
因為小五個陣興起跑online，down完要開ac
係人生第一個沉迷ge online game
個密碼咁就用左就黎9年喇

忍豆風雲pw

Climbs

自己生日加ex生日後面係紀念日
用慣咗懶得換

粗口簡寫

中一第一個既手機號碼

理想三圍數字+自己名

自已同小學鍾意果個女仔個英文名既第一個字再加小學畢業年份

Frd 童話ac pw兩用 好少聯絡
4/6字密碼就以前女神生日

一個一見鐘情但已婚嘅人俾我張$20新年利是上面嘅no.
有齊大細楷加數字其實幾好用

用計算機內置program gen 3組4位數組合而成

圓周率

依家冇了
以前 不限數就12345 hea開嘅ac就1
要6位數就123456
用咗好多年先轉晒

ctrl+v

仆街facebook成日要我改密碼
我本身用開1，但之後改咗2，然後開始用多咗ig 果啲，就廢事再用1，之後facebook又要我改，我就用咗3
而家1得翻gmail google acc用緊
2就ig 同其他要帳戶嘅多數都係2
3就fb
佢再要我改就真係唔知點算好
1.英文名+xx月日
2.英文名+姓+xx月日
3.英文名+姓+19xx月日

臨時鳩諗一樣野 再調下字母/數字次序

Btw樓主節哀...

無密碼要求=小校園default password
有大細階要求=舊登首次登入個個

女星三圍

手機減屋企電話

細個對長大左嘅影響真係好大 有時一用就用成世

唔見左既圖書證號碼
icq號碼
pps號碼
銀行ac號碼

要英文字母同符號就係後面加xd!

以前用過654321
比人hack左搞到有好多咸網sd email過黎

打機比人爆ac 改密碼個陣唔知改咩密碼
朋友叫我用佢手提做密碼 一直用到依加
依加無聯絡了

可以純數字就會用第一個電話號碼
要大細階特別符號既話就會用大學入學個陣既登入pw 保安程度極高

我都係用緊童話AC做PW

鐘意嘅人個名嘅速成碼

細個鐘意一個歌星嘅出生日期
英文+數字鍵盤四個角落

屌我都係